駁唔到:連登對泛民無限寬容,但對藝人無限嚴苛

Cheng Lap
18 hrs ·

我不明白的是，當政客官僚取得大部分資源，不盡其責，真的會影響我們未來，甚至譴責那些為自由而戰的市民後，我們只是質疑一些他們已做了、公開的事情時，就有一堆人用「不分化」去護航。

但對於藝人，我們的標準卻極度嚴苛？明明藝人們未取公款一分毫，就算做錯，也非公眾事。但不分化就消失了。

我一直認為，人該對公職者、用公款者、籌公款者嚴，對私營者，自食其力者，用自己錢的人寬，香港卻似是相反。

飯民信眾衝緊入黎口中念念不忘不分化你係鬼共產黨派黎

樓主頂住 我走先

偽獨咪扮公道啦 你地咪又係同我地泛民一樣咁屌熱狗😂

仲講舊時

舊屎沖走左啦

點睇鄭立可以屌全世界又賺錢但從來唔會被屌分化人血饅頭？

唔通屌緊支共就唔唔可以同時屌泛民咩
鑊鑊呢邊有乜柒嘢爆咗出嚟 鄭立條撚屌就永世仆出嚟用「點解唔先屌泛民」嚟扮看透世事 乜原來呢個世界無得multitask!? 咁鄭立不如以後心跳緊就唔好呼吸啊

佢地覺得揸住08 我係中國人
就贏哂你地啦

邊個藝人? 點樣嚴苛?

認同

議會講到天花龍鳳都好投票點都唔會贏
議會入面叫衝 同係街頭衝去打鳩D黑警一樣

就算今日議會入面全部都係本土結果都無分別

就係要話比你聽佢地係廢先可以屌走佢地或者等人唔好選佢,
或者迫佢改

羅庭輝 Dream Law
May 9 at 6:19 PM ·
有人話，我罵泛民是搞分化，最緊要係唔好俾保皇黨做。不如我直接喺度答你啦。第一我宜家咪玩緊你個初選囉，分咩化？第二我初選政綱就係消滅傳統泛民，換晒後生嘅入去做，又唔得？第三初選後揀好邊6個出戰新東後，嗰吓先團結對抗保皇狗，我理解冇錯啊嘛？

保皇狗同傳統泛民曬香港30年時間，掛住搵食供樓，過吓做尊貴議員癮，毫無抗爭意識同執政意志，我係好想佢哋去死唔好阻住個地球轉添！我就係憎佢哋，先參加區選，積極考慮參選立會。宜家我就講到明佢哋點做唔到嘢點樣廢，不如佢哋自辯吓佢哋仲可以做到啲咩而我哋後生嘅做唔到？連攬炒都縮沙，投反對票都投錯，會又唔去開，講條毛啊？佢哋宜家所謂做到嘅嘢，我有信心全部都做得到，而且做得比佢哋更加好！最緊要嘅我係身土不二愛香港，絕不會出賣香港人。

好公道架喎，好似慢必咁正正常常，雖然無立大功，但該做都有做就算，佢連任我都唔會太大意見。其他真係垃圾喎，高佬，deadbody，難民之父...太平盛世個個安居樂業，佢哋要做政棍都由去，但宜家香港係準戰爭狀態，呢班人有咩用？宜家唔係正常民主國家俾你可以慢慢議政啊辯論啊。宜家入去要頭腦同手段要夠靈活，有創意，肯玩敢搏肯做肯打，議咩政？瞓醒未？

ps: 就算要正常議政我都會做得好過佢哋~

唔會贏？等埋發叔個次係咪贏？

唔講舊時，咁紀咩念64，721 612都過左去啦，仲做咩鬧共產黨拒絕承認歷史

問題係泛民做錯決定後有冇承認過自己誤判，有冇負過責任，2016年話人係鬼又好，入中聯辦又好，梁耀忠做逃兵又好，民主回歸又好，修改議事規則又好，次次都賴呢樣嗰樣又民意又剩

幾廿年自己派別出過咩人：黃成智，湯嘉驊，狄志遠，劉江華，馮煒光，匯點成班人，仲未講民主回歸普教中先鋒司徒華 （民主回歸講出黎都笑大人個口，有冇做過公投呀？點民主法呀？）

如果選你上去但你決定又同普通人一樣，咁選你做咩，選你收八萬一個月就係想你睇實政府將來會唔會用呢啲嘢黎濫權丫嘛，普通市民有咁多時間心機專業知識睇條文？

你睇唔到又同我講當時市民係咁諗，咁從政者係唔係應該出黎話俾人聽政府有古惑呀？

人地吳靄儀一早80年代就解釋過香港人只有妥協或獨立二揀一，唔好存有咩幻想，30年後都反對修改議事規則，依家有冇人屌佢呀？冇呀嘛。個個話佢睇得透

泛民一直唔正式承認過去路線錯誤，一直喺到話過左去唔好提，市民個疑問就一直存在，唔係一句不分化就可以算數。

等唔等發叔都唔會過到

白兵對熱狗無限寬容

倫伯

屌老泛個陣佢地盲撚左？

5 6 年前佢好似話呢班youtuber係不值一顧
宜家又唔同左?

咁即係有機會贏啦，咁點解成日唔返工導致關鍵缺席?

關鍵缺席左幾多次？

8 次

係咪意思全部都要反對？
港豬澳請人
升降機維修 呢d都要反對？

唔好睇咁多劉正啦
一個老婆做POPO既人都信